
Mempelajari Laravel 6 Dengan Membuat Studi Kasus Aplikasi Intelijen
Fitur : 
- Login
- Modul Pengguna (CRUD, Filter)
- Modul Kategori  (CRUD, Filter)
- Modu Buku (CRUD, Filter)
- Modul Order (Edit, Filter)

Silahkan download bagi yang ingin mempelajari laravel 6 :+1:

## SS Aplikasi

### Login
![64](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284391-b1d80f00-e8f1-11e9-8f23-d8e83c325486.png)

### Validasi
![69](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284399-b8ff1d00-e8f1-11e9-92dc-ddb027a76a29.png)

### Data Kategori
![70](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284678-22cbf680-e8f3-11e9-955f-569393decd40.png)

### Data Pengguna
![65](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284400-b8ff1d00-e8f1-11e9-9a1e-4cbdb3921c61.png)

### Data Buku
![66](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284401-b997b380-e8f1-11e9-9591-4ae1d82b3151.png)

### Data Order
![67](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284403-b997b380-e8f1-11e9-94cd-7d3105a11cbb.png)

### Form
![68](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284404-b997b380-e8f1-11e9-9d91-f8e28c395fc2.png)


### Multi Tag
![71](https://user-images.githubusercontent.com/13019337/66284725-658dce80-e8f3-11e9-85fd-9fd91263bb4a.png)


